[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5270)

冇人開

01 又係輸 11又係輸 屌你老婆

有冇link睇 好似好緊張咁

入未呀悉尼 屌

有無水

唔開

Fast

Cup未

主知唔知咩叫杯佢老母

SLOW

閪部點輸

2.5/3 b

2:2叫爆區

閪部w

2020 仲買半一上盤

老鼠屌你老母啦我 場撚場都咁

16.5s頂住

西部失波紅格 快

輸到頭暈

1001唔開post 全家武肺

撚上盤定下盤

15.5同我頂實

15.5

屌你老母 老鼠

爆

why not both

16

刷左？

-2c

快

１６ ｃｃ！！！！

ｃａｓｈｅｄ！！！

真16

16c

追和完就唔攻 on9和黎仲乜鳩

誤中開得慢
開咗

唔知17.5爆唔爆到

連輸11注

一齊 頂到就死

3格角

西部w得唔得

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5270)

冇大蛇出水

唉

好波 角球輸曬
入球中半格都好啊

下注買咩？

下場買咩

18C 完場

入阿閪部

屌你老鼠!!!!

賤到追和比假希望 扮會cup

80分鐘 16c
90分鐘幾多

No goal gel

客ng

（錯咗喎

-2c

19ok?

批准

可以度日本波

俾多4角我

支持

老鼠hea撚到 屌

豬到頭痛 唔賭了

Hehe 1:1完

2-1 18c完plz

老鼠又撚 屌佢老母

ok

輸撚埋佢啦 都唔知和黎仲乜

全中 10 1 1000

16.5s
冰到完場

Gun

如果

me

中

我

2

邊度錯咗
是但啦大家都用呢個post

Yes

有

老鼠開到大波未

123

2-2未啊

老鼠中肺炎啦仆街冚家產

1:2未

唔嗌了 又11

2.5都死

lm

中場妹

和和氣氣完場ｔｈｘ

-1c

full team出黎散步 收皮啦

一係頂住 一係各入一球

屌巴巴唔入波

垃圾波

角未

屌你老母
老鼠又和打乜鳩都和

3.5b慘死

唔撚明仲乜仲出佢唔換走佢

老鼠絕殺plz

屌你老母真係屎忽鬼黎
入黎殺我客w把撚咩屌

２。５ｂ都無
何來慘死

老鼠肯射波未啊屌

老鼠無心贏索性空難死

榜首啲組織尋晚彩完拜仁 今日睇緊屎咁

場場都1:1 cls

終於換走垃圾巴巴

屌你老尾 宜家先換走垃圾巴

老鼠秒goal
3:1 一世球迷

屌你老母 又11

宜家先換 都完場啦屌

屌你老母 屌你老母 屌你老母

屌你老母澳狗咁撚多port幾時到你哋爆炸

換走巴巴 反杯有望

老鼠係咪想我改名

No goal cement gel

2.5s

頂住１：１

蘋果有冇機會又中
貼1-1波膽

無視盤路既悉尼去左邊

快手cup

老鼠唔入俾人入啦垃圾

中啦場場1:1撚狗

魏武之力 by 曹操
-----------------------
1.噴射機11.5角大✅
2.噴射機3.5入角細✅
3.艾爾切 細 [2/2.5 球]✅✅
4.華斯高 半場0.5/1 入球大✅✅
5.托盧卡客 [0/+0.5]✅✅
6.拿根亞 大 [2.5/3 球]✅✅
7.FC城南細 [2.5 球]✅
8.普埃布拉 讓主 [0/+0.5] (垃圾12m 💸）
9.川崎前鋒讓客 [-0.5/-1]✅✅
10.西部聯半一盤
11.名古屋鯨魚平手盤
突然想入主3

客goal未

1比2未。。。。😭

以前開平半盤都大炒對面

3 球未呀屌

fg都中

點解fc 悉尼叫老鼠🐭

悉尼老鼠

悉尼人似老鼠

主隊入完波踢到鳩流流 唔知傳乜

因為識你老鼠

因為 李c

悉尼快啦

cls

因為許志安係澳洲人

頂撚住

1:1 16c ft

乜撚野事

1:1 20C FT

2.5大開得未

爽到場場澳假都skip是正確的

永久blacklist又多一隊：
On9平
多狗
靈車
城南
老鼠
皇so

比球12m主啦屌

取消關注 屌你老母老鼠全隊中肺炎吧啦

又1:1

唔買當贏

連續3場1-1

絕殺一世fans

老鼠咁撚賤季後賽祝你仆街輸

連續3場1:1 屌你老鼠

你唔正確

唔買就唔會輸

睇黎乜都冇

真

悉尼都幾能賤

西部w 5 1 100

求派，幫幫佢

思想好正確

唔入波嘅隊都係賤種

Ok

Lm

漏左圖拉

心靈主3
閪部似閪

我了

補幾

仲有波杜
死２場係佢手
屌

屌你老母開大

中。

悉尼仆街死啦

西部聯！

佢班仆街分分鐘自己買左客

屌你媽媽的閪

有場半2全2激死

入完仲要扮攻多兩三分鐘引鳩埋ng 再hea 驚世大賤種

巴巴真係長追換出

圖拉都係賤種

Me

閪部又全格?

夠垃圾

好在0-1時入返主-0.5 輸少當贏

唔撚出巴巴出12號好撚過啦

屌你老母咩而家先換人

屌你老母

佢都老啦

勁中 我了

角呢

鏝狗定律

屌你老鼠 又係拖時間

又多隊空難隊

2.5大開到裸跑

主3

西下球

18c plz

gel到飛天

當柏g死架？

冇時間喇

1:2

no goal gel

補幾?

輸埋

哇
西部

1-2。。。

笑4

仲有幾耐完

老鼠好野！輸尻埋

終於!!

西部

連角

輸撚埋

請裸跑

陰部聯!!!!!

又有

中呀

悉尼又賣分

Cls ..咁撚絕

西部輕鬆收錢！

1：2

屌你老母點撚樣呀

垃圾隊冇買過 一路買對家

無買就是贏

追返垃圾前鋒3角

勁中

老鼠抵啦 唔刷角係到妹

禁緊10倍ng入左屌

笑到仆街

GOALLLLLLLL

9倍NG

輸左主盤好彩有個大波頂一頂 屌你老母

比多1角我

老鼠又輸4幾多人...

呢隊賤種老鼠 我屌你老尾 強陣 主場

悉尼仆街啦

跑得

Sick野

你老母臭系

好彩仲有注大波收番

Easy

老鼠

轉個頭2-2

輸尻埋

終於中返注？

有種入多粒2:2

一齊跳樓好冇 淨係爆到16c

屌咩又絕

2.5/3全格裸跑

老鼠賤到

1:3

買左細
唉
屌你老母

好撚彩補咗注客ng

真 輸撚哂

有冇2-2

又走數

老鼠cup3-1 10 2 1000

客3 5倍

有冇手足同我一樣追悉尼追到爆廠

l無分別

全隊死啦仆街

1:3未

老鼠正仆街

2:2 未

補幾？

me
不過冇咩機

和啦好嗎

仲3-1

4連c

幾時跑

所以咪1000

仲有幾耐

吊你老鼠殺埋 1:1波膽 全隊空難

抵死老鼠

18c完場

快

上幾場都知佢撚狗都追

Fake news?

我個細
屌你老母

2-2未

好彩冇信到老屎 唔係又輸

完場未

條撚樣唔跑就全家武肺

老鼠抵啦成日禁區外大腳，當自己c7?

買左17.5b

幾c依家？

老鼠垃撚圾

澳假買大細仲好過買盤

老鼠又撚 和波都唔比

搏老鼠反底驗腦區

佢贏又係第一
輸都係第一

閪部點撚輸

有冇人要一齊跳樓

老鼠球球飛機抵輸啦

和

是但一隊入多球得嗎

依兩日會唔會太易

12m 未

主4絕殺

針哂

好耐冇見過咁撚無恥既隊 和波11殺埋

心跳

買左幾多西部聯

次次冇買西部就贏
唯一買左果次就輸

2.5 細慘死

3.5B叫爆區

-2ccccc

輸服
我係燈閪

最後一場撚鋪勁d直接比對家贏

有幾場唔錯既選擇

仙台 2.5B , 角9.5B/10.5B
水手 角9.5B
柏 2.5B
東京 2.5B

博水手反底 有冇手腳同路

鯨魚平手盤會唔會太撚易

邊幾場 ？ 我係
馬體會
薩拉戈薩
拿根亞
城南
烏法
普埃博拉
北海道

又係咁...90分鐘又爆no goal

姬絲中呀

goallll岩岩講左

正一賤種隊

又係100% 送錢

Yessssssss

原來我連輸2場都唔算慘

未買過一隊波絕得過老鼠班冚家產 追左5次前後輸50k

派我thx

老鼠浪射狗，贏到就奇

16c完

恭喜西部聯

屌 差一球

好想屌撚柒佢 真係啱啱好16c
我屌撚死佢

好勁

咁樣冰廿分鐘角
屌你老母老鼠

夠 on9 平西？

又3格

維他奶副陣

屌你老味我以為自己無熄到個直播

條女

把聲唔係好得

比馬客盤 主主場未撚贏過

睇完上場大分半場都過唔撚到 一定長追佢對家

撚狗來講 老鼠同49000有得比

橫bin半大上

老屎除咗復賽威咗一次之後連輸幾個盤

真係賤種黎

6點見

心跳100%

好撚簡單 收496.7

幾錫鐘開始冰？

一開po就係咁講閪部w 冇人理我

繼續反手全中

我睇開d講廣東話既無睇女 唔知咩聲

半一上盤又奶

好撚頭痛

之前睇爪飯特登搵啲廣東話睇

半一上盤唔買就炒人客其他 買個場就輸撚埋 屌你老母咩

比啲信念

仙台半大

我啱啱澳職睇ray總

fc橫

好似76定78

你係條女會多啲人理

清水心跳gogogo

風吹雞蛋殼

心跳大船駛出

針哂 仲有咩信念

財散人安樂

我都係

閪鯨開平手咁著數？

一齊針 16c絕撚到

兩場針撚哂

今日回飛果隊贏

橫濱比馬半大快

中波人安樂

針左一場都好輸服

又有即場
乜都買大先

派未

Ifc見

個5號仔幾球可以落底都係k角鳩斬 戇撚鳩

屌 連jump啊

冇所謂 錢照袋

買左咩

心跳2.5收息算

日職日乙嬴番啦

笑撚咗3球剩係買咗客2

絕撚到 好撚頭暈

有時唔係幾明高位追大係咩心態

有冇人東京X三賤？

大阪櫻花[+1]

東京2.5b

比馬上

橫濱比馬仲唔入屌你老木

比多c我都有得走

橫賓入未

心跳兩格角大anyone

橫bin1-0

就尋晚場俄超斯巴達莫斯科之後咁多場都輸
直至岩岩西部第三球先中返注

比馬屌你老母

FC橫bin!

15.5s 見到燈閪追多注15.5s 已經唔撚對路
真係啱啱好16c
屌佢老母冚家剷

橫濱比馬快！！！！！

薯條?

橫濱 1:0

1:0

仙台 橫b

鯨魚盤覺得太易 阿婆都識買系列
又讓得太少 基本上坐和望贏
咁樣反而覺得東京會開出
仲有呢場室屋成仲有踢 告別戰

比馬秒針

1.6都要？

快到

半大24

屌你老母比馬搞笑？

心跳加速啦

橫濱比馬半大快！！！！！

岩岩買左條 有興趣跟下

6點又有日乙正氣球隊北九州

連輸4注, 一陣想all in 西鑽追數

入咗 唔好咁惡

角大已死

你係咪撚鳩我

心跳唔對路

仙台 心跳刷角未

同晒

買左比馬係唔係要驗腦

比馬屌你老母快追和

YERIN又贏一場

跌到9。5 屌

準備停止心跳

全格派派佢算

橫濱快入多粒

心跳大波24

Ho

三箭對咗 其他同

比馬入

好

三箭 水手 同路

心跳入未

想要水狗. 鯨魚. 閪箭駛唔駛驗腦

心跳 比馬大船？

心跳 FG

橫賓主場未贏過今場買咗對家先黎贏想我去ifc？

提提你 上場輸2-6

祝中 救我

推到廿口未

角大唔叫 屌

橫濱比馬唔好撚半大

有幾場都未開

心跳入波

要心跳了 準備呯呯聲跳！

仙台半大24

無人叫波

0c雅？

個個黑錢 on9

冇金啊 下個禮拜先

半大又冇左心跳

叫角

唉 放棄

日乙閪波，唔撚識入

心跳2.5都4 冇人性

比馬快

0角到完場咁

CLS 半大

橫b goal

20

仙台快半大

好悶 波po

心跳 bb 加油

屌你老母2：0橫賓突然咁撚勁

又話比馬好守得

橫BIN隻左翼比較快

咪就係明明垃圾嚟嘅

比馬

角大24

比馬屌取消關注

取消關注

橫濱半大收錢算

比馬今季變左公廁 係人都上得

仙台入啦

東京盤有有同路？

維他奶加油

12M YOKOHAMA FC

比馬屌你老母死廢閪

30

屌 解散啦仆街

3:0...........

3:0橫濱

3:0

3-0比馬

勁到

維他奶就黎比人屌到無心跳

日假又大炒

笑死

3:0 舒服

橫濱FC 變左 橫濱水手

比馬0:3

解散啦比馬

分一球俾心跳ok?

係咪一個星期一次半場40 50

屌你老母臭閪

即場精選4個0

心跳入未 allin左

廢馬

比馬條防線一壓前就俾人打穿

FC橫濱 !!!!!!!!!!!!!

仙台入未

即埸真係撚狗

長追比馬對家

橫濱水手都要了

比馬賤過地底泥

馬會精選我屌唔記得左

湘南比馬長追對家

松本

仙貝入未

馬會精選開場冇goal冇c嘅

清水俾次中龍得唔得啊垃圾

4:0

4-0

照馬會好醒

On9架4:0

心跳1:0！

仙台學下人

又炒

20分鐘4:0 日版拜仁？

40 cls

今日唔撚賭 屌你老母

咩撚野波

嘩屌 上盤/入球雙 乖乖地4:0完場啦好嗎

準備82

隊隊都想做拜仁

20分鐘乜都開曬

6:0咪得

俾2粒心跳啦屌

若問我他們有何可取之處，或者就是近兩場聯賽面對前8球隊，他們都僅輸0比1，失球不似今仗對手般一發不可收拾。

仙台

仙台半大針

more

客隊唔想踢不如唔好踢啦

正氣到仆街 我愛隊橫bin

牛b

Nba

等降班

清水肯入未

4:0。比2粒心跳得唔得

比馬學紅鑽咁唔打龍?

比馬反CUP 派10個1000$

全日重心

主場從未贏過今場4比0

慳翻

好 留住先

有邊個心跳同橫濱之間揀咗心跳

清水心跳ft平手我話既

馬會精選仲未開波

維他奶贏埋就派

000000000

半大 2揀1揀左心跳

水手 上盤 得嘛

想追老鼠數呀 屌

派我

仙台10.5s應該gel得

大分三神 下盤

又洗

入番一球收屍都好

40咩料。。。

心跳做緊咩

串撚左 唔知完場重有冇心跳

中得哂直接搵兩個巴打去sex party算

派5個100算 頭20

開波未

停止心跳

維他奶

支持仙台

足球界應該學晒拜仁
要瘋狂入波先得
所以是日推介
全世界大波

作客唔識踢

又零C

打救我先

清水班撚樣有無冇練波㗎

失去心跳

維他奶c呢

水手正氣未

收到peter哥

想join

派撚完錢黑到仆街

25分分鐘0角

半場比粒撚我都好丫

松本個場比粒

心跳屌你老母臭閪入未

大波24

老鼠串左橫濱

0c0goal

馬會精選

心跳快啲啦

刷角啦屌你老母，個場無底線嫁，咪撚逼害我啦屌

Join

還剩底 幾多心跳

開個半大來睇下啦

半大只需？

日本仔細粒就唔好整到個場咁大 角球都搏唔到個

我想去

1角都好

下一場

根本無氣跑

波po 24

心跳角呢?

大波又4

心跳角大24

Bee刷多兩個先

收息都唔比我收 屌你老母

000000000000000

橫濱客其他 5抽1 200

今季原來無降班制 咁踢黎為乜

狗會清水角球壞咗?

唔識跳?

冇

係 0000040000000

馬會精選 必屬佳品

松本比粒

可唔可以停止派錢哩個風氣派幾萬就話 派幾十蚊幾百蚊做咩撚

又學川崎無角

終於1c

1c0goal

仲要洗版 好撚煩

30分鐘1角 on9

大家開心你理得人啫

唔識入波

心跳一開波就有1c

找咗啦

心跳快手入4粒

你派幾萬我自貼都得呀屌你老母咁多野講

都on9 我完全唔知派錢對佢地有咩幫助 報假都話有笑料

大波24 邊到驗腦

心跳半大已經針

派錢大家開心都要屌牙 屌你老母

我地一齊叫下角算啦

2c

兩隊橫濱都大炒好嗎

水手作客半一

牙你老味

水手加油

唔講 仲以為橫bun fc係上年冠軍

比馬廢到角都刷唔撚到

又狗會精選
半大24

有種入4粒

心跳8.5s點頂

心跳上阿

真 半大已死

買左比馬係唔係要度下場

好大口氣wor Really?
開po你自貼 你人手自推10日 Right?

仙台 心跳快刷

d波比fc横濱入哂

心跳10.5

半場6c先啦

派埋座貝沙灣比你

班日本仔琴晚睇完拜仁 一個二個有樣學樣

起碼講緊場波 幾多mon po狗係到黑錢你心照

派左先講啦咁柒多嗲

跟

心跳 快撚啲開大屌你老母

大波黨係邊到跳好

gun

你比啲尊嚴得唔得

我大你5萬
佢派10萬俾我我自爆所有個人資料上黎加自推十日

心臟停止跳動

人生重來槍

贏到4比0 下半場擺三蒲知良係中圈到妹妹下都得啦

派錢都有人批鬥
咁多人外仔冇人講

10分鐘入兩粒波喇屌你老母心跳

其實派錢真係唔係咁好

大波又死 屌你老母

尊嚴

屌原來係弱智既

排隊

有冇人要天鵝

場場 00 踢黎做咩7

仙台主場開半主黎睇下

1:0
1:1
1:2
1:3

心跳gogogo

下盤大勝

我派比基佬陳都唔比你喇 你係mon post 定賭波 ，心照喇

水手半大已死

樽鹽又唔可以當飯食

我想撳平安鐘

屎卓今晚先入俾你

一粒都好丫

清水快刷

屌你老母心跳
波都唔撚識射

水手又玩咩野

八鯨點睇

咩話40-0？

原來輸錢真係易倒錢落海

講咁耐原來係個葡萄人地贏錢有得派既垃圾

仲話波po多黃絲

半場入到一球九成開大 快

比馬40分鐘換兩個人

佢地好黃 （d尿）

半大只需2分鐘，心跳

水手角？

一球都無呢？

唔使禁了 度下場算

心跳goal!

比馬cup到我俾馬屌

激將法無用架

鯨魚半大？

水手goal埋！

一粒都冇咁絕？

水手快手3：0

心跳比角啦

我都要左
不過閪花守得勁

Wow 多謝巴打 齊齊贏爆馬會

串左心跳同三神大波驗腦算

買乜都開對家

買左咩 今日好正氣wor

半2全11得唔得？

大把中學雞acc都無開個爐出水搏人打賞啦 乞錢事少

買大開細 買細開大爽

東京落飛

仙台隊垃圾 完全唔攻

搞掂心跳同三神大波先

日乙半大

屌你清水咁都唔入

心跳妹到

仙台停晒心跳

成日唔攻 咁開波黎做咩

報完假未

單刀冇人防都要踢出界

日乙半場入1粒，俾我走啦好嗎

心跳個場入波啦屌

角呢心跳

東京三箭有冇同路

水手又死
唉

琴日咁 Brian 半場5球

今日輸老鼠
輸前鋒角大
輸服！

又買左啲垃圾波

幫你叫

今日冇贏過咁制 輸服

三神全大？

多謝巴打我都係度第2場好過

北九請繼續正氣

係 死硬

3cccccc

會有

兩隊妹撚到

心跳唔敢講

對面太on9

搵定邊到跳算串起左

4444444

半0全3

仙台goall

維他奶goal

屌你老母心跳全部斷腳啦

心跳兩隊停停先

BOMB!

炸

-7c

炸。。。。

炸呀

炸就買對家

炸完有咩下場都唔駛多講

冇心跳了

Bomb

炸完對家入！！！

下半gogogo

有中龍咩

炸完對家

衝撞門將

清水心跳

心跳復蘇返

炸咗

仙台1:0

allin心跳ng了

想4

心跳大船 仆街

fc 東京2.5b

慢幾拍喎

點解水手又比隊垃圾禁屌

心跳無了，半0:0

水手同fc 係咪有咩搞錯左

現代派錢波

大阪雞巴買乜

半場波膽4:0 @250

水手肯入未

不用分得那麼細 大家都是橫濱隊

講經咩 賽前叫你買10蚊都嫌曬錢啦

邊有得咁計

水手快手

有無1張飛係試過串到2萬倍以上而又中

不如搵返上期六合彩

馬po有

水手讓半一

現代正臭閪，上星期和搞到我冇左成皮野

北九州

水手入未

當自己係前峰

水手讓乜鳩半一 有資格?

中唔到既野唔駛恨

上屆冠軍比人㩒屌

今日jump 24k

銀行負債3皮

全副身家剩200 入埋搏一搏

開到頭2派

即場仙台win

水手半大又898

ok到你截

加油

心跳橫bin全格 10 1 100 payme

l

.

雞半全大

自阿特之後連閪12場盤
反手爐 全中ing

10,1,1萬

紅鑽 9.5b 有冇同路

今日黑過墨汁

建議大家跟我對家串埋 包贏

炸炸炸 炸撚夠未呀

有興趣鬥黑？

第一關已經收皮

屌老母臭閪 仲要俾人開心一下。。。。。。

鴨王 廢鐵 跟

買咗6點全半大

最後廿蚊 動物半大

10mon搏300幾k 開到你可以上神台

中左我扔十萬個一毫子收你皮

衝呀閪鑽 無買

以前有人中過啦

乜你覺得真係有可能咩

咁搏

前鋒半大
前鋒3.5c big
悉尼半大
心跳半大

全針

睇好頭兩關中

其實原本拎24k去還銀行欠債咪得囉

g持

all in 西魚